每個警察都應該有朋友

影到樣，照計就有名同fb?

佢地圈子全部都係警察

推

D十倍zoom 相機講到咁撚巴閉，係咪真係有用